入嚟睇譯名估港產片

玩法係將套港產片嘅英文戲名直譯做中文再俾人估

1. 任務
2. 暴力街童
3. 一個更好的明天

大家都可以出題一齊玩

陸仟萬鎂俠

4. 監獄著火
5. 在很久以前的中國
6. 快樂在一起

選舉

黑社會

狂野的日子

7. 時間的灰燼
8. 一個中國鬼故事
9. 乞丐王

阿飛正傳

1.槍火

3 英雄本色
5 黃飛鴻

利申無google

犀利

一念無明
人肉叉燒包

富貴逼人
人肉叉燒包?

9蘇乞兒

東邪西毒
倩女幽魂
武狀元蘇乞兒

10. 法官，我的腳
11. 送外賣的愛
12. 粗俗

我又出題

來自北京帶著愛

國產007

10. 審死官

審死官
破壞之王
低俗喜劇

唔係「公義」好過「法官」咩

2 三五成群

13. 男人突然著黑衫
14. 超越夢想
15. 你拍我拍

大丈夫
幻愛
買兇拍人

你岩, 之前check過戲名點解, 不過唔記得左

春光乍洩

16. 調情的學者
17. 地獄般的事件
18. 古騰堡計劃

唐伯虎點秋香
無間道
無雙

19. 想要愛情
20. 彩虹的迴聲
21. 同志, 幾乎是一個愛情故事

20 歲月神偷
21 甜蜜蜜

4.監獄風雲

19 花樣年華？

yes

22. 以前的小偷
23. 愛在吹氣
24. 悖論

3. 《英雄本色》？

25. 打到返學校
26. 飛刀門
27. 胭脂

Google 音譯
我試吓自己鳩譯

1.三本簽証
2.黑暗中的天堂
3.七月狂想曲
4.沒有原則的生活

25.超級學校霸王
27.胭脂扣？

樹大招風
暗色天堂
男人四十
奪命金

秒

逃學威龍
十面埋伏
胭脂扣

25
27

中國雞的親密告白
我心是那永恆玫瑰
被河蟹的城市犬隻

三本簽證出得幾好，要諗一諗

28. 未來警察
29. 連接上
30. 隨著眼淚逝去

放逐

縱橫四海
志明與春嬌
殺破狼·貪狼

28 超級學校霸王

超級學校霸王
保持通話
旺角卡門

放·逐

雙擊
仲係人
忘記時間
龍上人

性工作者十日談?
殺手蝴蝶夢

鎗王
淪落人

後者啱
前者係邵氏國語片

yup

忘不了
逆流大叔

31. 冇時間啦
32. 打不死
33. 簡單的生活

暗戰
激戰
桃姐

咸書萬歲
內衣
為生存而戰
停靠港口

色情男女

一蚊雞保鏢
踏血尋梅 (原本想出應召碼頭)

我又出
貪婪之島
中國鬼故事
無所畏懼

4. 監獄風雲

出一題

黃綫之後

倩女幽魂
霍元甲

選舉
穿越夏季的子彈
偵探Dee
昏迷
七月狂想曲

緣份?

勁

百變星君

黑社會
爆裂刑警

救命?
男人40

黑金

34. 後生又危險
35. 太陽神
36. 成為第一

古惑仔
赤道
跛豪

37. 邪惡的鬼
38. 雙胞胎效應
39. 佢係女人，佢係男人

古惑仔

一個字頭的誕生

38 千機變
39 金枝玉葉

功夫對雜技
真相
貓與鼠
帶我飛向北極星

摩登如來神掌‎

tom and jerry
星願

愛奴

一個字頭

40. 業障在運作
41. 愛上臥底
42. 如果天空有愛情

42出錯左

43. 我們就是這樣
44. 黃昏
45. 最漫長的一晚

你個版本好好多

功夫學者

46. 內心的感應
47. 黑社會地帶
48. 李奇的故事

異度空間
江湖告急
力王

天水圍的日與夜

暗花

40.大隻佬
41. 新紮師妹

大隻佬
新紮師妹

49. 爆炸性新聞
50. 天眼
51. 夢想的家

大事件
跟蹤
維多利亞一號

仲未有人估：被河蟹的城市犬隻（提示：周星馳）
出多個：湯大師

節儉的遊戲
宴會
討厭的夜晚

1 係咪槍火？ 最近先睇先 好撚正！
五個男人型撚到呢！

52. 第一條規則
53. 分歧
54. 發財精神

yes 蛋糕加兩磅

55. 隻眼
56. 需要你
57. 高登巴打

00發

慳錢家族
豪門夜宴
陰陽路?

見鬼
孤男寡女
男人唔可以窮

58. 傻鳩先會相愛
59. 法網
60. 開心

第一戒
三岔口
嚦咕嚦咕新年財

61. 期待意外發生
62. 癡線城市
63. 3

非常突然
迷城
三人行

64. 船民
65. 夏天的雪
66. 踩行油

中間
3有另一個答案

67. 甜蜜的家
68. 入侵者
69. 大粒子彈

70. 支那午夜快車
71. 我們放逐之後
72. 佢作死既方法

6. 春光乍洩 7.東邪西毒

等我又出下先

無敵龍
住宿
我愛你你很完美
直到我們再次見面

神經俠侶？

九龍不敗
一家大晒
你咪理，我愛你
生前約死後

見到你個名已經自動波打答案

湯大師有冇tips

宋巴

70年代，主演係一個賤人